唔想多講 入黎自己睇

今日仲可以安然無恙咁坐喺度上連登嘅人
包括我自己 睇一睇呢篇野

然後問下自己點解同女朋友睇唔到場戲果個係佢唔係你
點解含淚認罪果個係佢唔係你
點解入去坐果個係佢呵係你

手足 對唔住 辛苦哂

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

連登已死

btw topic 可以好d

幾咁灰心絕望先會放個咁嘅topic
我已經諗唔到 亦冇心機再去諗啲咩fansy word

我見有另一巴打開同一樣嘢，幫佢推算，佢多d noise

一齊過去集氣啦